懷疑叻我至叻中左nuskin美人仙人跳

我至叻 18小時前上載

暫時睇story得一張

雞 同 雞蟲

條友有選港姐 異色龔嘉欣

我唔知佢乜水 係story自己彈出嚟 但佢有mention 係有人吹雞去飯局 餵勞某政要

係咪雞黎

有邊個kol唔係？